過户圍爐取暖區

到底去邊間過户最快？
每間進度去到幾號？
好想有得快啲用車啊

原本一日交易拎車 依家又等

運輸署係雞係公廁

想知而家過房程序係點 齊文件入箱後呢？ 做好新牌簿會掛號比新車主？ 咁舊車主咪唔知囉

上星期三入箱
票都未撚扣錢

上星期一入箱 無入支票

到底應唔應該入支票

唔會扣架，你上到去，佢會俾返你。之後你先再自己攞去俾錢

我最想問觀塘運輸署過戶速度點？
我今日先掉文件落觀塘，博無咁多人

個個都咁諗 先係最多人

入咗沙田個箱
到今日都未有電話 打過去又冇人聽

想請問下依家過户係咪都要牌簿正本

依家因為牌簿交表之後要等一段時間

舊車主擔心比完牌簿我 又簽完過户表之後
到時等一排過咗户之後 我會走數

而我又驚我比曬錢之後有咩事過唔到户
如果到時我搵唔到佢 我啲錢會凍過水

請問有乜解決方法
我話比少量訂金先佢唔肯
請問咁多位師兄可以點算

可以用副本先 到時約你上去咪叫埋佢一齊上去搞

到時係一定要一齊上去搞先過到户？

如果係就好 大家都唔使煩

如果唔係就 我驚佢會擔心我到時自己上去搞唔叫佢
咁都無意思

唔係一定要一齊 係一定要牌簿正本 個車主唔比你咪到時一齊去

即係依家交文件投箱嗰陣唔使牌簿 到時先交都得？

你咪放張副本先 有巴打話淨係放張填好form都得
因為過戶點都要新車主上去對野

想問行車證過期，舊車主留牌
運輸處係咪會一次過整晒

星期五先搞，幾時有車拎